［七月新番］異世界食堂 第七話 「黑」降臨

原作：犬塚惇平
原作插畫：榎波克己
監督、系列構成：神保昌登
人物設定：佐野隆雄、佐野惠一
道具設定：森木靖泰
美術監督：片平真司
色彩設計：水本志保
攝影監督：佐藤敦
編輯：近藤勇二
音樂：辻林美穂／TOMISIRO
音樂製作：Flying DOG
音響監督：土屋雅紀
音響製作：grooove
動畫製作：SILVER LINK.
CAST
店主：諏訪部順一
阿蕾塔：上坂堇
黑：大西沙織
紅色女王：伊藤靜
阿爾多琉斯：清川元夢
辰五郎：大塚芳忠
阿爾馮斯：立木文彥
莎拉：安野希世乃
海因里希：杉田智和[/quote]

放送時間:
テレビ東京: 日本深夜1:35
bilibili:深夜1:35
viu:

OP是由Wake Up,May』n！以「一生一次」為主題，結合本作劇情創作出的，描繪了溫暖人心的相遇的《One In A Billion》（8月9日發售）。ED是安野希世乃單飛後的第一張迷你專輯《涙。》（7月26日發售）
[/quote]

秋葉原 有29間合作店

阿蕾塔既戲份無啦無啦

咖哩雞，今晚食咖哩雞

lm

實行中

人地問佢，黑有冇野似自己
照直答 冇

其實點解黑依家會唔驚整死人

入門之前事先抑制左自己力量

無準備宵夜 聽朝先睇

原來紅 問黑鐘意食咩，原來係睇下同自己同唔同
世界又回避左一場大戰

MADAO啲錢唔係食咖哩就係柏青哥

人地未落難之前，假假地都叫高官黎架

個死老野唔係話入佢數咩

食山咁食,長貧難顧

走數

文庫版咁就俾紅賣左落火坑 明明搵黑之眷屬攞錢食咖哩就得

btw黑笑得好好睇 等左半季就係等呢刻